\input{ads/header}


\makeglossaries
\input{ads/glossary}

\begin{document}

	% Deckblatt
	\begin{spacing}{1}
		\input{ads/deckblatt}
	\end{spacing}
	\newpage

	% Kurzfassung
	\pagenumbering{gobble} % Nummerierung aus
	%\addcontentsline{toc}{chapter}{Kurzfassung} Erscheint im TOC=?
	\input{ads/abstract}
	\newpage
	
	
	%  Nummerierung - Ab dem toc beginnt die große Römische Nummerierung bei I
	\renewcommand{\thepage}{\Roman{page}}
	\setcounter{page}{1}	
	\pagestyle{plain}

	% Inhaltsverzeichnis
	\addtocontents{toc}{\hfill Seite \par} % Beschriftung Seite
	\begin{spacing}{1.0}
		\setcounter{tocdepth}{1} %Tiefe des toc
		\renewcommand{\cftchapdotsep}{\cftdotsep}
		\tableofcontents	
	\end{spacing}
	\newpage
	
	% Abkürzungsverzeichnis
	\cleardoublepage
	\phantomsection \label{listofacs}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Abkürzungsverzeichnis}
	\input{ads/acronyms}
	\newpage
	
	% Abbildungsverzeichnis
    \addtocontents{lof}{\hfill Seite \par}
	\cleardoublepage
	\phantomsection \label{listoffig}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Abbildungsverzeichnis}
	\vspace*{-1.75cm}
	\listoffigures
	\newpage

	%Tabellenverzeichnis
	%\cleardoublepage
	%\phantomsection \label{listoftab}
	%\addcontentsline{toc}{chapter}{Tabellenverzeichnis}
	%\listoftables
	%\newpage

	%  Nummerierung - Ab der ersten Setie Inhalt beginnt die arabische Nummerierung bei 1
	\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
	\setcounter{page}{1}
	
	% Inhalt - Einbindung der Kapitel
	\input{content/01kapitel}
	\newpage
	\input{content/02kapitel}
	\newpage
	\input{content/03kapitel}
	\newpage
	\input{content/04kapitel}
	\newpage
	\input{content/05kapitel}
	\newpage
	\input{content/06kapitel}
	\newpage


	% Quellcodeverzeichnis
	%\cleardoublepage
	%\phantomsection \label{listoflist}
	%\addcontentsline{toc}{chapter}{Listings}
	%\lstlistoflistings

	% Literaturverzeichnis
	\renewcommand{\bibname}{Literaturverzeichnis} 
	\cleardoublepage
	\phantomsection \label{listoflit}
	\pagenumbering{gobble} % Nummerierung nicht zeigen
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Literaturverzeichnis}
	\printbibliography
	\newpage
	
	% Glossar
	%\printglossary[style=altlist,title=Glossar]
	%\newpage
	
	% Anhang
	\cleardoublepage
	\pagenumbering{roman} % Nummerierung bei i starten lassen
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang}
	\input{ads/anhang}
	\newpage
	
	% Erklärung
	\newpage
	\pagenumbering{gobble}
	\input{ads/erklaerung} % Erklärung
	% \includepdf[pages={-}]{ads/Unterschrift.pdf}  % Gedruckte Erklärung
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Ehrenwörtliche Erklärung}

\end{document}
